1921年7月中國共產黨成立，2020年7月推行香港國安法，2020-1921=99

第四十一象
圖： 一人單腳踩圓球。
讖曰： 天地晦盲，草木蕃殖
陰陽反背，上土下日
頌曰：帽兒須戴血無頭
手弄乾坤何日休
九十九年成大錯
稱王只合在秦州

咁秦州即係點

嘩屌

仲要係7月1日，accuracy to 1 day
中國共產黨誕生紀念日，又稱建黨節、中國共產黨建黨日、中國共產黨建黨紀念日、七一建黨節、黨的生日等，是為紀念中國共產黨於1921年7月成立而設立的紀念日，1941年中共中央正式將慶祝日期定為每年的7月1日。
雖然史實日期係7月23日

支共本來係喺西北嗰一帶起家，最後要返返去鄉下做山寨王 好似係

上土下日

《易經》第三十六卦 地火明夷

明夷：表火入坑中，陽氣被陰氣所傷害。主大凶象。諸事不宜，運最背之時。

有冇解釋

仲要解釋？

火入坑中，啲火會點呀？

樓主依首應驗左文化大革命了
黎緊係應
黑兔走入青龍穴 卻盡不盡不能說

文革同99年有咩關係

仲刺激過2012末日

延安

推

走入黑暗時代

見明夷待訪錄
即係黎明前最撚黑暗既一刻

7一維園見
Facebook ig airdrop

等多22日 睇佢倒台 接受到